有無人食過呢間$15魯肉飯，好唔好食?

FB 見人share
有無巴絲食過可分享?

無人食過?